{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100492",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페사선"
    },
    "text": "大田広域市大徳区松村北路15番キル161階に位置するカフェです。 この冬休み期間の12月13日(火曜日)から17日(土曜日)まではお休みになるそうです。 ご訪問の際に参考にしていただければ幸いです。 ただし、日曜日と月曜日は定休日ですのでご注意ください。 営業時間は火曜日から土曜日まで12:00から22:00までとなっています。 カフェでは様々なメニューを提供しています。エスプレッソは4,000ウォン、生イチゴラテは6,500ウォン、ナリズカ抹茶クリームラテは5,500ウォン、ヨモギクリームラテは5,500ウォン、デカフェアメリカーノは4,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、フラットホワイトは4,500ウォン、手作りバニラビーンラテが5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市大徳区松村北路15番キル161階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "冬休み期間はいつですか？",
            "answer": "12月13日(火曜日)から17日(土曜日)までお休みです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日と月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から土曜日まで、12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "エスプレッソ、生イチゴラテ、ナリズカ抹茶クリームラテ、ヨモギクリームラテ、デカフェアメリカーノ、アメリカーノ、カフェラテ、フラットホワイト、手作りバニラビーンラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナリズカ抹茶クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバニラビーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 399
    }
}